有冇高手可以分析下3318

唔該晒

冇高手...

呢 2日港女咁旺
但隻閪股個量咁小
唔成正比
e家緊係唔高j啦

咁差？

量咁小
但咁大支大陽
唔會有運行

$2.8 睇到$5.3 都未買

6.18喇
食埋走左啦

$9.49 😔